原來愛情唔係必然

原來有d人
唔好話有女鍾意
連唔俾女嫌棄
受女性白眼無視
就已經咁困難
諗返自己咁多年黎
其實真係冇咩女對過自己好
就算有都係因為教佢功課或者幫佢做野
就算好簡單工作交會問佢d野都鬧到你隻狗咁
就算你d女性長輩都睇你唔起俾說話你聽
好似你既感受就唔係感受咁
以前以為
做個正常人就可以擁有正常生活
但原來咁兩極
一係受人擁戴
一係俾人嫌棄
做普通人都係俾人嫌棄
只有極少數男性可以擺脫受白眼既命運
其餘都係係社會打滾做地底泥
女性無視你
其他男性忙住討好女性一樣無視你
以前覺得係自己錯
而家先知由一開始就不利
亦都唔再怪自己d咩

麻糬哥，唔好唔開心
溫多啲書，學多啲野
有返啲學識打底
睇下哲學尋找下意義
幫自己成長下
我都係返左幾年工，仲後生，講唔到啲咩
但大把野可以改變
唔一定要討好其他人
做好自己
有無人欣賞係一回事
最重要自己欣賞自己
我是你的溫書小隊長

命